我細佬幾多歲？

我6歲果時，佢係我一半既年齡。
到我70歲果時，佢幾多歲？

70

73

140

35
你都係想咁姐

47歲（細佬）

213?

嘩 好難ar
樓主開心未
一早已經玩過啦

3歲

RIP

關你撚事

笑咗